智利街頭示威激烈 總統宣告取消舉辦11月APEC峰會

外界本來關注智利「習特會」

多國領導人本來預計出席在智利首都聖地亞哥舉行的APEC（亞太經濟合作組織）峰會，外界亦關注美國總統特朗普（Donald Trump）與中國國家主席習近平會否在峰會期間會晤，並簽署中美的首階段貿易協議，但如今看來無法在智利舉行「習特會」。

APEC峰會原定在11月16至17日舉行，氣候大會則為12月2至13日。

民眾示威愈演愈烈

智利方面早幾天前曾稱，峰會將如期舉行，但是當地的民眾示威愈演愈烈，示威者連日走上街頭，10月29日於廣場聚集，堵塞主要道路，要求社會平等和更好公共服務，並且要求改變獨裁時期的憲法。

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

睇黎美國今次要準備打撚柒支共